有無人試過係車訓過夜?

天氣凍凍地好想試下係車度過一晚
揸架車上山再係入面訓一晚有無得諗

俾女朋友鎖左門無門口入試過
果晚得9度 開窗凍到訓唔到

我如果帶夠衫去訓應該唔會凍到訓唔到掛

搵日凍凍地揸上山試下先

一齊瞓仲暖

15分鐘之後太眼訓，從此就一睡不起

未想死住

我怕你夜晚上山加上時運低撞到鬼炸

車頭有個佛

屋企隔近爛地車場有條VAN佬日日訓VAN

大約8年前 撞過

佛祖會保我嘅

F5

日日訓又頹左啲

佢話排鳩緊公屋喎

聽到都覺得悽涼

點解無啦啦要係車訓

只用車電開暖氣得唔得?

一般都唔得，因為冇engine 産生既熱能

試過被逼訓過夜，落唔番山，凍到仆街

有人咁做，仲成日拍片分享

睇下先

屎尿點解決

公廁掛

你上youtube打車中泊大日本仔做

有呀
試過幾次啦
夏天就唔好啦
冬天都就正係開條「啦」放少少空氣入黎
較平曬d櫈
訓得

上大帽山唔怕, 成夜都係人

試過夏天著冷氣 開少少窗訓過夜
開左成晚 無問題喎

Btw 好多的士佬都咁做

試過喺大浪灣渣Jazz啪低後坐咁瞓
果陣20度倒，開少少天窗瞓，4/5點會凍再山細啲
第二朝成炸車入黎Morning drive嘈醒左
不過好多正車

垃圾迷信撚

出架5.5T
可以訓床。扑嘢又得

天時熱先係問題

係咪唔好著偈就唔會中一氧化碳？

環遊澳洲經常訓車
一個星期淨係訓一次床
目的係洗衫

旅行成日要
有次傻撚左由波蘭Gdansk直去匈牙利Budapest 坐左九個鐘攰到仆街
落車仲要朝早五點幾，凍到仆街

係咪開窗開條啦就唔怕死?

+1
渣車上雪山
零下幾度訓車
一個$100 AU 睡袋搞掂

美國試過 慳酒店錢

4條友瞓corolla

試過
南阿蘇地震果晚

陰功

有
不過有fd陪

好迫咁

旅行車 ，攤平後座訓尾箱

漏左鎖匙喺公司又費事揸返去拎
索性開少少窗喺車訓
第二朝訓醒腰都痛

有車都唔返去

一般四門5座位車好難攤到平哂
較到最低都唔舒服 好過坐飛機少少

試過冬天係大帽山無位札營直接係架貨VAN 後面鋪野訓
開條LA仔夜晚2個攬住涼涼地都唔算好凍
朝早D 人行山嘈到仆街醒左 發覺副晒被又熱又焗 抖唔到氣咁
即刻推開車尾門

成日周街訓